辭職代通知金問題

想問問如果新工要我8月1號開始返，我今日(7月5號)遞信，份contract要1個月通知，咁我如果點都要7月31號last day 走，淨低冇返嗰幾日係咪賠錢就ok?

感謝各位

有無假，扣埋假可能唔洗比錢

如果公司肯俾你用假代替就係，公司唔肯既話你就要先賠代通知金，年假既錢公司再補番俾你

係
通知期可以以代通知金取代

年假得返兩日咋

如果淨低嗰幾日用錢賠返就ok 了
thanks

請假得唔得？

姐係8月4 last day (Saturday)

實際上8月3

咁你用埋2日假，放8月2 ，3咪岩岩好

我有無計錯